(KPOP)Gfriend 新歌舞步睇嚟係最難嘅一次(再一次成神曲？！)

睇到個舞步 真心覺得型(力量嘅女團代表)，希望今次首歌可以成為大熱門啦

好亂

好柒

樣好唔好睇同歌好唔好聽唔成正比
加上我呢個post冇講靚唔靚，你好似搭錯線
ps: 唔鐘意都無謂講負面嘢，只會顯得你小氣

支持

舞柒

咁唔知你有咩高見？
歡迎你分享一下，點解咁差呢

你比負皮冇乜所謂，如果你真係覺得跳得差
但如果你純粹係黑粉而比負皮咁就小學雞啦

支持 trailer 得少少已經好好聽
Umji今次comeback 好靚

擺娛樂台多啲人見到同討論
路人表示好期待 好似好正咁
上年love whisper好似做返之前差唔多嘅嘢
今次有新嘢睇

係咪冇得轉台？ 第一次開post

其實諗深一層，有黑粉都係好事
1. 證明除左粉絲，仲有人會留意呢個團
2. 增加youtube點擊率
係咪應該要多謝佢地

今次終於做到 耳目一新嘅感覺
就噉睇teaser都覺幾正

無得㗎 算啦到時應該有人開post

再一次神曲，再創佳績。

點解出mv成日都要揀18:00🤔

跟音樂節目規則
好似話唔想畀你第一日就刷音源定點
唔撚記得

亦都見過 12:00 同 00:00

其實 18:00 有咩好？ 撞正晚餐時段，大批人未放工放學，

定d公司做過研究 1800 出片會大發🤔

開壇作法

夜晚2點出係唔畀人凌晨霸榜呀

其實6點應該算係放工時間，學校大部分都放4點
6點會相對多啲人上網，所以你見大部分youtuber亦都會揀6點post片

自膠 係12點 以往大多數歌手們在凌晨0時發行新專輯，音源成績會「即時反映」在下一個小時的榜單上，因此音源成績的公平性就被受質疑，改善扭曲榜單問題，韓國音樂文化產業協會及各音源網站決定實施改制，只有韓國時間中午12點到下午6點發行的音源可以立刻將排名反映在即時榜單上，其他時間所發行的音源，會從隔天下午開始列入榜單。意即如果凌晨0時發行新歌，不管再怎麼刷音源，都是要等到隔天下午1點才能反映上榜單。